陳笑恥放風話美容院等開業後要客人有裝安心出行先俾入，揼骨師要如何自處？

立法會今日（13日）召開大會，有建制派議員質疑政府為何不盡快推行「健康碼」。食物及衞生局局長陳肇始指，政府正研究現時被勒令關閉的處所重開後，要求營運者檢查光顧客人有無安裝「安心出行」應用程式。

現時在第 599F 章下被勒令停業的表列處所，包括遊戲機中心、健身中心、美容院、派對房間、夜總會、卡拉 OK 場所、按摩院等，有關措施維持有效至本月 20 日。

陳肇始表示，現時在法例第 599F 章下的餐廳和表列處所都需要安裝「安心出行」QR code，相關工作已完成。政府正研究現時被勒令關閉的處所在重開後，要求營運者檢查光顧客人有無安裝「安心出行」應用程式，或電子針卡，確認對方是否已注射疫苗。創科局、相關政策局正與持份者商討。陳肇始指，「希望在處所未開放時，大家商討好整套措拖，當處所開放時可以知道怎樣去做。」

好想去揼骨阿

邪骨師

有安裝同有掃code兩件事黎牙

屌你個陳笑恥
其實最嚴重係跳老舞同叫雞出事
關其他咩事

正骨

我要揼骨

你揼jer算啦

是

叫雞係咪要掃個qr code先

有客人紀錄架，戇鳩

正骨就要，邪骨唔使，印仔唔使驚

定延幫我揼

印狗子幫我揼邪骨oj?

定延邪骨師